大膽嘗試集體肛交 16歲少女終身掛屎袋 雙龍甚至三龍肛交常出事

網路色情資訊氾濫，年輕人往往沉溺其中，但即使「SOD都是真的」，也千萬不要學習模仿。澳洲一名16歲少女，因為男友A片上癮，竟然模仿「肛交性愛派對」內容，要她參加非常粗暴的集體肛交，結果少女直腸嚴重受損，終身都必須使用「屎袋」(colostomy bag，正式名稱為「結腸造口袋」)。

澳洲《SBS》電視台與《每日郵報》等多家媒體報導，目前在澳洲，許多年輕女性都遭到「A片上癮」男友的折磨，已經成為新的社會問題，網路安全專家麥克連(Susan McLean)表示，青少年男性長時間曝露在有暴力傾向的色情內容下，對於性行為出現了危險的態度，「許多高中女生，因為性伴侶在試圖複製色情片中的情節而受傷」，「這些危險性行為多半使用道具，且十分暴力，女性經常會無力抗拒」。

塔斯馬尼亞醫師賽爾德(Sebastian Seirdel)表示，在性行為中受傷的案例越來越多，「現在有越來越多『肛裂』(anal fissures)的個案，其中女性比男性更多，都是由男性與女性發生性行為時引起的」。一位老師則向《澳洲廣播公司》(ABC)表示，自己的一名16歲女學生，就在男友要求下，模仿A片情節參加了肛交性愛趴，被多名男性粗暴地肛交，導致她直腸與肛門嚴重受損，之後終身都要使用「屎袋」。

墨爾本理工學院教師泰勒(Meagan Tyler)則表示，研究發現，色情片製造商不斷地在影片中添加更多的暴力情節，「這是無庸置疑的，許多在上個世紀末被視為『突破極限』的行為，現在已經變得常見與主流，如窒息式性愛、雙龍甚至三龍肛交(Double or Triple Anal)之類的做法」。而一位曾被迫參與前男友「色情幻想」的女性，也提出呼籲：「色情片的情節和現實生活是完全不同的，演員們看來好像很享受，但其實真的很痛」。

雙龍甚至三龍肛交(Double or Triple Anal)是甚麼??

三龍肛交.......

3條黑腸.... 可以一齊.....

諗起個屎眼都縮一縮

口都塞唔到3碌啦下話

澳洲+1分